大家覺唔覺得就算瘟疫完左 口罩個價都落唔返去

點都唔會變返50蚊一盒

由一開始話戰絡用品，應該唔會返返以前咁。
今次過到，今年冬天係咪又再出過

完左之後個個都會買返十盒八盒擺係屋企

真 我諗以後都80 90蚊盒都不過份

5-10 年後會降番價

不過我諗以後每家每戶最少2-3 盒作儲備

兩年後就有可能

唔好意思 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

點解咁講
當冇哂人搶既時候就會回落返正常價

其實除左口罩，係要重新檢討家中 遇到呢d 請況 有乜可以做?
1. 豬咀/N95/普通口罩
2. 食物 (罐頭可以捱幾耐，要維持幾耐糧食)
3. 救傷用品 (簡單d first aid kit)
4. 清潔用品

不過過到呢關先講啦。。

廁紙呢？

廁所唔會死

每日帶口罩係衛生D

往後日子會長期有幾盒存貨係屋企
上邊班友個本性唔會變 過幾年又唔知食錯咩出事

覺呀 同樓價一樣 一去不返

買定儲定 過幾年又爆發不明病毒又可以拎出黎屌西

係 港幣貶哂值 到時買廁所都幾百蚊

10年內係巴士地鐵內都會帶口罩

應該會，但過到今關先再算

全部都係政府不作為而造成

以後買樓真係要有緩衝區for消毒同物資室

記得有套戲講外星人來襲 女主比人救左入個私人末日堡壘 真心覺得要一家一座

唔會，而家一窩蜂去起生產線，到時又產能過盛。

點會
而家唔夠用先升價百倍姐

中國全球生產最多口罩，一日生產兩千萬個左右

而家湖北 廣東 人口八千幾萬 ,每人一日一個條數都計唔掂。

醫護用多幾倍..保守未來兩年口罩價格都唔會跌番落50$一盒

遲啲有埋本土口罩個價實會跌翻落去

唔會，當無人搶，外國啲廠自然會慢慢減價去搶客，但唔知要幾耐

其實主要都係醫院用 實制demand 唔大
但我相信大陸會多左人用